小心未開始就被圍

各區集合地點popo 都知
有可能好似尋日咁 佢地一早就封晒d 集合點周圍係附近逗人
就算集合點安全 以深水埗楓樹街球場為例 成個場得幾度門 夠鐘全部入晒去克警黎個突襲封晒幾個出入口就即刻變困獸鬥 所以其他地點都係 要確保有逃生路線同哨兵 唔好集中晒一齊被包圍

推